依家出黎會唔會太遲？

請左假，預左48小時！

仲記唔記得今日為咩出黎

叫少一日黑警得唔得

跟我叫

Fight For Freedom, Stand with Hong Kong

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me.

仲得閒出po 快啲出
利申 食完飯即出

推

巴士中

等埋你
快出

唔會

gogogo

想問依家出去邊到落安全?

cwb有無封站??
係咪天后落比較好

Never too late

老銅要人
老銅要人

+1 full gear點去

Never late

快出啦

利申：西鐵ing

唔遲，快出！要人！

唔會，快啲

唔會遲
一個都不能少

點都唔遲！

黨鐵仲出唔出到

調景嶺可以點出

黨鐵出唔出到

唔會，出黎啦屌你

過海巴士北角落唔落到？打算附近行過黎

mtr?

出

出啦

never too late

周經 呢家出最撚安全呀

口號
反抗極權中國
Anti-chinazi

Fight for freedom
Stay with Hong Kong

抵抗納綷新中國
Anti-chinazi

唔會，不過東隧走北角落橋塞車姐

銅鑼灣黨鐵邊度出?

Push

晤會！

因為我都遲

推出

口號
反抗極權中國
Anti-chinazi

Fight for freedom
Stad with Hong Kong

抵抗納綷新中國
Anti-chinazi

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me

Pish

唔會 今晚有排

你唔出就太撚遲啦

絲打，今日唔好full gear啦
留10月1賀佢老母
咁樣比人拉48冇得賀唔抵

今日有排搞
早到就早. 唔得就後join

我兩點半先出門口 on the way

永遠都唔遲

我都係而家出緊,一d都唔遲

唔會
差你一個

有冇巴打知而加點去到
荃灣撚岩岩收工想出黎

我已經係途中, 你地呢?

東涌點出 冇帶豬嘴

次次都問
唔遲呀
幾點黎都唔遲

大西北出緊！

出呀

狗鐵啦 最快！我都冇拎gear

出緊，0 gear

930大罷工呀

永遠都冇太遲

豬豬 laser pointer算唔算gear
而家上水準備出發

剛元廣968 出 7成黑衫

岀

quick

唔會
出啦

狗鐵封緊

唔出都可以準備接仔 帶衫 清潔用品

遲到好過無到

612 721 811 831 新屋嶺

咪撚搭黨鐵 無一個站安全

大把人出緊 架巴迫撚到

快撚啲出

有無巴膠知681危唔危
帶住gear

電得返30%都照出

尖沙咀點出最安全？🙏🏻

出邊個站好呀

永遠唔遲
銅鑼灣見

唔會 我都出緊

快 等你 一個不能少

中危

龍尾到邊

唔遲！

我口罩都冇

Never too late!!!

九龍站出轉巴士

等你

隊尾係邊？

出黎反極權呀

快啲出

Go

出啦你老味

阿支阿咗

唔會 香港需要你

Come

出黎就得，唔會遲

大西北人表示仲搭緊巴士

師兄你搭咩車出

有冇人知poly搭過海有冇狗

我都出緊啦 快啲啦

full gear 點算

如果而家出 直接中環定點

唔會！！

唔會！！！

依家黨鐵咩站出好

冇帶gear搭緊968，開始有啲後悔

依家出嚟啊

CWB

尖沙咀碼頭冇狗
暫時安全

A29

唔好引人自爆啦屌你老母

Cwb ?

唔會！遲到好過無到

Cwb可以出

而家出應唔應該帶gear?

大西北就出門口
剛剛肚痛
希望西鐵重有服務

灣仔封站

CWB站有無狗？

唔知搭咩車出好,驚一落車就遇popo死得唔抵.

快出

671東隧無事 北角炮台山路面乾淨

天后過去

cwb save？

Me going now

大西北搭緊962x嚟 摩頓台落車安唔安全？

大地中年人都唔驚
今日一定要出

going now

維園安唔安全

唔會！

唔會啊屌

咩站出好

大家要留意 銅鑼灣世貿捉咗三男一女 請大家搜尋他們的名字免被失踨

基本野一定要帶
豬咀個d你睇下自己想企咩位置

【1548】港鐵灣仔站關閉，港島綫不停灣仔站。

而家出應該喺邊度加入？

出嚟呀

Push!!

The time is either Now or too late!
Choose Now!!!

快的裝Cloudflare 1.1.1.1+vpn，守護你及朋友家人的網絡私隱及安全！
Use the Internet fast lane by installing 1.1.1.1 app. It's free and protects you from Internet spies!

#1dot1dot1dot1 #anti totalitarianism

無裝去邊好？

唔會 幾時都要人

咩站出安全

同問

西鐵

依家要去邊度人在尖沙咀

快

聽日準備請SL

cwb

而家呢%?

去PP門口支援，快

光復香港，時代革命！

入黎既請帶物資

唔會 永遠都唔遲 等你！

有咩物資而家需要？ 而家出

出，唔洗驚班毅進警犬

又焗又熱

宜家入可以點過海？

等你 plssss

水 長傘

仲黨鐵？

Backup所有黑警資料推上人權法制裁名單

唔倉

紅隧東隧都通

出黎啦

香港c出口 封咗 上面大量狗隻
過中環段路有防暴
銅鑼灣 a出口 暫時安全
諗下點過金鐘先

就收工
一收就出！！

無人記得個主題咁

除左叫驅逐共黨個班

需要咩

有心唔怕遲 等你